［以罷助罷］我準備好同醫護一齊罷工

香港人如果真想防疫

就唔好再post班垃圾小粉紅係微博等等講啲咩

而係要行動！

罷工吧！

以罷助罷，準備好同醫護一齊罷工

齊對抗真正既萬惡之源

港共政權

因為香港沒有獨立，所以政府不用封關手段防疫
因為香港沒有普選，所以政府不用理會民眾所須

如果醫護罷工，我願意出一分力同醫護一齊罷工
承受被炒既風險好過健康風險

#以罷助罷

入去自推十連！要十分鐘內上熱門！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

我準備好同醫護一齊罷工

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

全民三罷

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

Push

試想

今天出現武漢肺炎
明年可以有廣州腦炎
後年可以有北京眼炎

武漢肺炎傳染性、死亡率有多高不是問題癥結

真正問題在於一個不代表人民的政府

香港如是，中國亦如是

罷工、普選、獨立吧

以制度選出一個代表人民的政府

無論在政治、經濟、生活、健康

都必定以人民的權利為依歸

別再說政治唔關我事

政治可以剝奪你的金錢、自由

現在在剝奪你的健康

我請求咁多位同你地既親人親口講一次罷工既原因

係對抗真正既萬惡之源

港共不除日後一樣可以漠視香港人既健康安全

係fb, ig share

每人同一個公司你最熟既同事講

罷工只係手段

政權係令到全港人受害既禍根

推推

國際戰線：求國際封鎖香港

醫護想罷 我就一齊罷 準備好

一定罷

推

有冇人一齊推

醫護們請罷工，我地都係香港人，唔希望見到你地用自己條命為政府親手造成嘅人禍埋單

林鄭雖然宣佈左D 措施，但你認為夠咩！？

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次